### вопрос 1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта?

#### ответ 1. 
**METHOD of object**, _МЕТОД объекта_ -
 это функция внутри объекта, записанная, как отдельное свойство объекта и которая хранится под ключом объекта. Эту функцию _метод_ можно вызвать обратившись через ключ объекта. Имя этой функции _метода_ и есть имя отдельного свойста объекта.
 
 